#永遠懷念陳百強 - 喝采 (原唱:陳百強)

我選了《喝采》作為今次重唱的結尾歌曲。希望勉勵各位失意人(包括自己)繼續努力, 不要氣餒! Danny在我心中是善良, 不會傷害人的那種人, 而他的音樂到現在依然感染著香港樂壇, 我會一直懷念你.

#永遠懷念陳百強 - 喝采 (原唱:陳百強) Cover by 夢詞人

為甚要受苦痛的煎熬
快快走上歡笑的跑道
剩一分熱仍是要
發光找緊美好

春風一吹草再甦
永遠不見絕路
明日變遷怎麼可知道
何事悲觀信命數

似朝陽正初升
你要自信有光明前路
願知生命誠可貴
能為你鼓舞

路上我願給你輕輕扶
你會使我感到好驕傲
幸福歡樂陪著你
去找一生美好

將一聲聲歎息
化作生命力
懷著信心解開生死結
雲霧消失朗日吐

以真誠我祝福你
會踏上那光明前路
願將一腔熱誠給你
常為你鼓舞
願將一腔熱誠給你
常為你鼓舞

#張國榮,#鍾保羅,#翁靜晶,#喝采,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic